williamgauvin.com

sur index.html



animation hover: menu + boutons + boutons cta (avec fleche)

Scroll: dégradé + scroll section (CTA)

Newsletter (avant le footer page index)

animation svg (page animation)